[民意調查] 唔同顔色既M&M 味道一唔一樣?

由細到大都覺得唔同顏色係唔同味, 鐘意揀啲藍色黎食

唔同味
一撚樣

投你老母

投你老母個老母